唔好睇少一蚊ge力量

根據世界銀行, 係2016年果陣人口大約有75億人
只要每人dum一蚊俾我
我一早發左達

個個都係咁諗啦

IQ EQ SQ ...etc 好貴要
冇錢乜Q都冇用

返工放工瞓覺起身返工放工瞓覺起身返工放工瞓覺起身返工放工瞓覺起身

窮人唔好生仔,
中國人瘋狂落黎生仔.

consultants叫你唔開心搵朋友傾
搵朋友傾完先知佢都一鳩樣
大家攬住一齊唔開心

金多寶攪珠緊張過放榜

集結10000個人 當有人有需要用錢既時候每人掉1蚊

75億人每人dum一蚊俾你
你一早死撚左

咁應該標題應該係"唔好睇少75億人ge 力量"?
你咁講法 我都可以話唔好睇一仙既力量啦

返大6發展嗰班人都係咁唸
結果被一人呃一蚊呃到破產

係呀 所以冇人畀一蚊你 因為唔想你發達